愛若難以放進手裏

何不把這雙手放進心裏